[KPOP]除咗太妍,仲有邊個idol一定係處

jooe,牙演

處？玩咩，唔做雞都好難入kpop

多賢

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

正常靚女都實扑過啦

我

係
多賢好純品
一定係處

娜璉

u on9姣到咁實係追住撚含嘅人嚟

係 晚晚追撚住我唔放

積咁多陰德

你再黑禾璉我就唔放過RV啦

咪癲啦
銀河淫n倍lo

除腎

屌奶星呢張正撚到

只有真正嘅處女嘅韻味先營造到呢張相

我破她們的破

處

周周>>>>>>英妹

坐監啦
衰11

有冇搞錯，冇人講初瓏

泡菜女，肯定鼻窿都唔係處啦

又黑我演同jooe==

邊忽有黑啊
讚緊佢哋又pure又true喎
守身如玉